# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 10:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:58+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: backend/netgroups/class_netgroupConfig.inc:26
msgid "Netgroup configuration"
msgstr "Netgroup 설정"

#: backend/netgroups/class_netgroupConfig.inc:27
msgid "FusionDirectory netgroup plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory netgroup 플러그인 설정"

#: backend/netgroups/class_netgroupConfig.inc:40
#: management/netgroups/class_netgroup.inc:28
msgid "Netgroup"
msgstr "넷그룹"

#: backend/netgroups/class_netgroupConfig.inc:43
msgid "Netgroup RDN"
msgstr "Netgroup RDN"

#: backend/netgroups/class_netgroupConfig.inc:43
msgid "Branch in which netgroups will be stored"
msgstr "넷 그룹을 저장할 브랜치"

#: management/netgroups/class_netgroupManagement.inc:27
msgid "NIS Netgroups"
msgstr "NIS 넷그룹"

#: management/netgroups/class_netgroupManagement.inc:28
msgid "NIS Netgroups management"
msgstr "NIS 넷그룹 관리"

#: management/netgroups/class_netgroupManagement.inc:29
msgid "Manage NIS Netgroups"
msgstr "NIS 넷그룹 관리"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:29
msgid "NIS Netgroup settings"
msgstr "NIS 넷그룹 설정"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:32
#: management/systems/netgroups/class_netgroupSystem.inc:29
#: personal/netgroups/class_netgroupMembership.inc:33
msgid "NIS Netgroup"
msgstr "NIS 넷그룹"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:46
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:50
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:50
msgid "Name of this NIS netgroup"
msgstr "NIS netgroup의 이름"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:53
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:53
msgid "Description of this NIS netgroup"
msgstr "NIS netgroup에 대한 설명"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:58
msgid "User members"
msgstr "사용자 멤버"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:63
#: management/netgroups/class_netgroup.inc:76
#: management/netgroups/class_netgroup.inc:84
msgid "NIS netgroup members"
msgstr "NIS netgroup 멤버"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:73
msgid "System members"
msgstr "시스템 멤버"

#: management/netgroups/class_netgroup.inc:80
msgid "Netgroup members"
msgstr "Netgroup 멤버"

#: management/systems/netgroups/class_netgroupSystem.inc:30
#: personal/netgroups/class_netgroupMembership.inc:34
msgid "NIS Netgroup member"
msgstr "NIS Netgroup 멤버"

#: personal/netgroups/class_netgroupMembership.inc:50
msgid "Member of the following NIS Netgroups  "
msgstr "다음의 NIS Netgroups 멤버"

#: personal/netgroups/class_netgroupMembership.inc:54
msgid "NIS netgroup membership"
msgstr "NIS netgroup 멤버쉽"
